【藍色網購圈】香港寬頻同TVB聯手 硬撼王維基

我覺得藍色網購圈呢個名改得幾好，唔知HKBN有無機會同美心、怡和yuu齊名

派嬲畀藍色網購圈啦喂 琴日有連登仔幫手，HKBN已經儲咗7000嬲

1️⃣ HOME+ (HKBN網購)

(備用LINK)

2️⃣ 鴻福堂 (HOME+合作伙伴)

(備用LINK)

無綫電視扭曲事實、袒護極權，早已被多數港人唾棄，但 貴公司對此充耳不聞，並執意與此等紅媒合作，行為實在令人不齒。本人尊重 貴公司的營銷策略，但基於良心消費原則，本人只能無限期杯葛 貴公司的產品或服務。

明報HOME+報導
============================================

1

義工探八旬伯發現家中裝香港寬頻，長者不諳上網，質疑銷售員為「跑數」硬銷

專注服務弱勢社群的「維修香港」義工團隊，昨（15 日）晚在 Facebook 透露，在一次探訪長者的過程當中，發現該名長者在家中安裝了香港寬頻的寬頻上網服務，每月要交逾 200 元月費，另加每月 35 元的實體帳單手續費，然而該長者卻從來不上網。「維修香港」義工質疑，香港寬頻職員是否為了「跑數」，連長者都不放過。

香港寬頻的官方 Facebook 帳戶今日凌晨在「維修香港」相關帖文留言，表示已經發電郵給「維修香港」，希望了解更多詳情。

「維修香港」義工團隊在昨晚在 Facebook 表示，早前訂購「食物福包」贈送長者，其中一個福包送到居住在紅磡的甘伯。在探訪過程當中，義工留意到甘伯有安裝寬頻，但過往的探訪過程從未見他會上網，一直只聽收音機，「伯伯其實唔知（寬頻）係咩嚟」。

[/quote]

鳴謝：LM巴

HKBN揸住viutv都仲落TVB廣告係咩玩法

今日淚淚要一腳踢，炸雞先

Push

💚 清熱飲品替代：健康工房、元氣堂、同健沖劑、犀牛牌沖劑

Home plus 做乜鳩

牙催又開po

推

p走條鬚得唔得

日程表上左2
推呢邊啦

辛苦加加

堆

hktvmall都同hkbn 鴻福堂好fd

是咪應該獨立開個post叫手足收返錯link果間hk home plus d嬲嬲

hktv可信啲

推文呀巴打

轟呀

係喎屌

罰你推5次文

sor

push

呢個正喎

#56仲有

Oush

Gogogogogooo

恰獨居長者

YUU

Gogogo

Y~U~U

你~老~味

Push up

爛～臭～閪

邊間教會？

根本冇聽過

gogogo

鴻福堂CEO司徒永富，菲律賓博士
2012年提名梁振英參選特首

拉推

推推推

HKTVmall之前有人爆過話分店啲經理好撚藍

推幾吓啫

我撈某藍店所以成日都有藍店cash coupon
所以要成日聽

返工辛苦呀

入去派嬲幫TVB倒米

完全一個音都未聽過

今晚齊人勁快上6

大佬
你黃過我

PCCW先係Viu

##lny

狂call人上嚟推
我下晏休息緊，好耐冇比自己休息下，好relax

仆街柒左
不過可摸耳推文

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

呢間咁嘅垃圾就算唔喺tvb落都要追擊到仆街

等執笠啦

眼眼

催狂call

你話HKBN揸住HKTV都冇咁柒
雖然都係柒

又有新名

催催睇下#56

後日見

又有新圖

樓主有心orz

睇吓先

7左啫，比返個推文啦

有睇到想講LM巴好有心，畫左兩個gif人真係好

催狂魔 - 吸晒人既喜悅
催狂call - 吸晒TVB既嬲

up

好人卡

居然有熱三多謝大家

日程表開始潛
過去幫拖先

啲名笑死
涙淚最好聽不過吸嬲

我都去

你叫彈彈

DONE!

推呀

真係幾攰吓

+

而家先睇到

抖下啦
邊個返工唔攰

渣ga

而家我先見到笑死

本身網上行完約諗住轉HKBN
依家比貴少少繼續用算

催催

uhs

辛苦晒你你早啲休息（抱）

頭先炸雞唔得閒

嘉寶寶

Sem尾mode
仲有幾星期就exam period啦

催催好窩心

因為我明白你，自己都係過來人，知道你辛苦但有人會陪你

多謝你

咁我收左個頭香了

加加加油

送比你

（抱）

多謝蛋蛋

我都冇蛋

Gogogogoo

連登個個都有蛋

推下

我個名叫麥兜兜

叉燒包

Baby shark dudududududududu

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

又唱我

唔明點解你同LM死都唔信我

掛住你嘛

我係牙膏 你係牙刷

即係點

苦苦淚涙要潛水啦交棒比你hold場
收工快啲番屋企沖個涼訓個覺

潮文嚟

笑死

又撚新會然

好你快啲瞓喇 到我接力

叉bell

死左未

內容係個hehe表白文嚟

限我對你以半年時間慢慢的心淡

奶共joey不了

晚安明天見淚涙聽日早上10:00補習

早餐軒呢

早啲瞓 食埋個靚早餐先去補習

都不了

加油

Ok pm you

咁多人推都仲跌緊排名

```

```

```程式碼

```

```

```

For i in comments

Print(“abcdefg”)

以前無咩人關心tvb戰線 上到熱門就當贏 果陣一個禮拜有一兩日上到都偷笑

早抖喇

吹雞推po嘛
之前有個tg谷吹雞推po

我指好早期果陣 就嚟成年前果陣未有洗地組 靠啲巴絲自動自覺推下 有咗之後好好多

咁真係好耐之前
我都未開始推po

依家先望到 超正

多謝你個多謝

done

自己個仔打返自己？

嘩 hkbn啲嬲嬲就嚟突破7000 如果日日都咁就好

pushhhh

屌你老母
連呀伯都呃
唔上網幫人裝寬頻

hkbn都染藍，仲有乜電話上網plan可以揀

頂等我續左約無耐先知

comments = [hello, eggs]

有線網上行smartone

Hkbn 有7000個嬲，都好多人有怨氣

藍絲:tvb藍色網購圈 ?不了，我用開taobao 愛國紅色網購圈

真係咁鍾意TVB？

Hktv本身都唔算黃啦

推呀
派咗成年嬲嬲比佢 唔手軟

p

推
呃呀伯咁仆街

HKBN marketing 真係超on9

以前幾個account 都用HKBN
佢地可以令到我寧願俾多D錢轉pccw

王維基入中大算唔算

推！

香港寬頻 + TVB
華潤 同 一班藍既公司都會一齊合作

真係咁鐘意cctvb

原來hkbn係藍 重諗住轉上網

夾埋打擊前老板係咩玩法

《無綫就嚟執笠? TVB戰線，你唔知道嘅5件事!》

1️⃣ 派嬲人數勁減一半。舊團隊被捕後，TVB戰線回復唔返原先狀態，較去年同期，而家派嬲嘅人起碼急降50%以上，長期不足1000人，PR公司未必夠理據說服品牌轉用其他宣傳渠道。

2️⃣ 新廣告仍然源源不絕，有大公司，有小店，台慶前一晚我先入咗30個廣告商落excel表。

3️⃣ BigBigShop加盟店源源不絕。我哋一直都強調BBS嘅潛在威脅性，因為HKTV就係靠網購起死回生，近期BBS商品已經突破五萬件，但抵制BBS任務仍然未受大家重視，所以希望大家唔好揀任嚟做。

4️⃣ 有廣告業朋友透露，如果喺其他渠道賣廣告嘅效果不如TVB，即使會俾網民鬧，品牌都會硬著頭皮返返TVB賣廣告，換言之，佢哋覺得賣廣告帶嚟嘅營業額>被抵制而減少嘅營業額，所以大家真係要派多啲嬲，令更多人知道邊啲品牌係TVB廣告商，抵制先有更大成效。

5️⃣ 前排笑完TVB (0511)股價就嚟穿6，但而家已經上返7蚊。

呢個Post唔係想放負，一場抗爭，出捷報維持士氣係重要，但唔能夠一味靠自high維持，大家見到多正牆紙割蓆好開心，但其實TVB戰線近呢半年嚟都非常嚴峻，如果大家唔正視，又缺乏新血加入，呢條線好難靠幾百人守得住，時刻警戒，驕兵必敗。

如果你係第一次睇我哋嘅文，又或者唔係經常參與我哋活動嘅手足，希望你由今日開始，加入我哋，多謝🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️

PUSH

其實係佢右耳嚟

正啵

香港寬頻而家九成手提plan都係用中移動，只有舊用戶先係用數通，而家賣緊全中移動網

垃圾hkbn

似毒瘤多d

用緊想cut咁無良

苦苦幫拖

我依家先放工

辛苦晒啦

推
有親戚喺HKBN度做 成日喺度promote呢個新platform
佢話自己好黃 咁好心就同公司進諫下 唔好喺tvb賣廣告啦

今日TVB 任gogogo

有乜慘得過肥媽俾人割咗蓆都無人知…

好多人都用HKBN --